# Google Books

### Задача
Реализовать для Android устройства простой клиент сервиса Google Books, с помощью Google Books API https://developers.google.com/books/docs/v1/using  
  
Клиент должен иметь следующие функции:  
❏ Поиск книг по текстовому запросу;  
❏ Просмотр списка найденных книг (первые 10 книг);  
❏ Возможность сохранить книгу в избранное, для последующего просмотра деталей;  
❏ Просмотр списка избранных книг (список избранных книг должен быть доступен пользователю после перезапуска приложения).  
  
Предусмотреть следующие элементы пользовательского интерфейса:  
❏ Форма поиска:  
❏   поле ввода текстового запроса;  
❏   список найденных книг (фото-миниатюра обложки, название, автор, ссылка на загрузку фрагмента книги, кнопка для добавления/удаления книги в избранное);  
❏   кнопка “избранные книги” (открывает список избранных книг).  
❏ Форма со списком избранных книг:  
❏   список книг, добавленных в избранное (фото-миниатюра обложки, название, автор, ссылка на загрузку фрагмента книги, кнопка удаления из избранного).  

### Сборка
Для успешной сборки необходимо создать в корне проекта файл googleApiKey и поместить туда API key без лишних символов

### To do
❏ Закончить Unit тесты